[311連登推薦名單]九龍西蔡東洲 香港島任亮憲 新界東黃成智

九龍西

蔡東洲
香港理工大學物理治療學(榮譽)理學士
中山大學物理治療針灸文憑
香港理工大學管理學理學碩士（公營機構管理）

為社會上的基層和弱勢社群服務

香港島

任亮憲
伊利諾大學財經系學士
前社民連成員
前人民力量成員

保兩制 拼經濟 任亮憲 創出路

新界東

黃成智
香港理工學院社會工作學士
註冊社工
前立法會議員
前北區區議會議員
前區域市政局議員

選擇理性的勇氣

抗擊建制 Smart choice

５毛

撐泛民又話打手

咁你想點

方國珊好過黃成智啦

作為新西人，好慶幸唔洗含柒投票，屌佢老母

手寫毓民

任亮憲
伊利諾大學財經系學士
前社民連成員
前人民力量成員

呢條友仲係自己d單張寫自己CE,AL成績

娥姐呀屌你老母

網絡紅人 陳玉蛾